點解休班警可以執法

乜野叫休班警，放左工就係平民百姓，哪來執法權，如果咁既先例一開，香港既靚女有難囉，黑警睇啱邊條女，放左工去跟蹤條靚女，有事就講執緊勤，即係乜撚都得

客觀啲咁睇，唔通休班救護又唔可以救人咩

執法冇問題，你冇委任證就執牛屎啦，執法又唔柒熟例喺度鳩噏，嚇鬼啊大笨象

休班救護都唔會用救護身份救人啦，分清楚好喎
一個係熱心市民身份救人，一個係執法者喎大哥

姐係休班可唔可以拉人守身先

警隊條例寫明休班狗唔可以查案, 雷射大炮事件正確做法係打999叫當班警察到場調查. 不過當然, 而家惡狗+狗官當道, 其實已經無咩法唔法例, 連張狗宗都話警察代表法律, 甘即係佢事實上已經宣佈左香港進入軍警治港. 警察政權時代.
呢件事, 明顯反映左淋病政府係一個---進行白色恐怖, 法西斯主義統治的政權, 明顯違反一國兩制, 明顯意圖分化中國人民, 明顯意圖逼使香港市民支持其暗中進行之港獨行為.

唉，已經唔理警例

警狗又想做綠頭仔

發生罪案時去救人或阻止唔好話警察
有正義感既良民都可以做
例如有人偷拍走光, 你普通市民又好休班警又好都可以制止
但唔會有目的性跟蹤人, 呢個行為已經係一個有目的既警察職務
休班救護亦唔會認為果個三唔識七既人隨時會心臟病發而跟住佢, 等佢病發時救佢

而委任證只係證明佢係警察, 同休班有無權力做呢D行為無關

公務員話理論上24小時候命？

好明顯班黑狗有講警戎話拘捕，即係濫捕啦

休班警執法係邊條法例寫可以？